[集思廣益]樓上廢老嘈到仆街，點搞？

利申公屋仔
樓上斜對面個廢老日撚日嘈
試過走上去啪門屌柒佢，佢話唔好意思
之後又嘈

依加每2日就忍唔撚住向窗邊大聲叫條撚收聲
佢有時就收皮，多數屌返轉頭

各位巴c有冇辦法可以搞到條廢老住劏房？

利申 頭先條撚屌又嘈，報左驚

2 3點拍鳩佢閘提佢屙夜尿

ok noted

㩒佢門鐘之後拎住把菜刀企喺佢門口傻笑

1. 半夜提佢柯夜尿

共震器岀左未？

唔係直接樓上吖

一見佢岀門就燒衣對住佢傻笑

上次條廢老又嘈，喺到同個朋友吹水
我 廢老 廢老個frd

我: 屌你老母靜啲啦

廢老: 我鍾意呀，依加8點咋

我： 八點又點呀，就可以咁撚嘈呀？

廢老朋友： 關你撚事呀，報警囉

我： 好，我依加報

廢老： 吖吔唔好意思，都叫你唔好咁大聲㗎啦（對佢個朋友講）

發夢我會做

你啲 冇用過
加黎做乜

叫廿八座大王